下一步會唔會係苦肉計

首先轉移視線。
喺元朗搵班黑社會打柒香港人，
港島嗰邊開槍掃射即時少咗noise。

下一步，一路吹行有刀手嘅消息，甚至老屈係黑衣人仇殺，
由警員英雄抗敵，撇清同黑社會聯繫，
一個唔覺意仲可能有個殉職警員。